請問有無絲試過anglellir room bra?

如題 好唔好用 係咩問題所以想買？有無幫到矯型？